技能交換又黎啦

留底自己專長，同想學ga野，同TG啦

專長：
1.健身(IPTFA證書)
2.投資(ACHFP證書)
3.髮型(做過師傅)
4.潛水(O仔)
5.所有水上活動
6.游泳(四式)
7.行山(有玩開比賽，而家每星期輕鬆行)
8.跑步(以前有跑全馬）（限沙田10k）
9.彈琴（無考級，夾左13年band，有出歌）
(歌自己作，比賽三甲，最佳keyboard手)
10.打鼓(無考級，不過教到5級野）
11.打LOL單中（唔算專長）
12.放狗（興趣）
13.露營（童軍團副團長）
14.地圖使用
15.求生技能
16.野外定向
17.原野烹飪

想學：
1.photo shop
2.剪片
3.講泰文
4.任何我唔識ga野

打j
睇gv

巴打咁勁嘅

又鍾意玩又鍾意學野😂

巴打幾歲 想好似你咁

我得果幾樣

😂得閒去學多D野咪得囉，有無興趣同我換下技能呀

po下先得呢

泰文剩係識1-10
同幾句簡單野

準備去學

唔知點學 你好多都係自己一個去學?
我其實真係冇乜一技之長 好多都係興趣

行山跑步踩車去camp咁
運動又廢 想學又唔知點起手

泰文好玩呀

有無興趣行下山？

我想學locking

Cs仔亂入：
Programming / Excel / Web Development ( Ex-投行engineer )
Presentation / ppt slide design ( 專業9upper, 有present 既野都A)
Job interview 經驗 / CV 排版 (有hr 讚過下）
生涯規劃（only sw engineering related)

想學：
Gym / 一齊做下運動

未諗到其實學咩都係所謂 呢排好得閒出黎玩下都ok

識：
數學（3科5**/master）
長跑（10k<40)
唱歌（入過final）
羽毛球（校隊）
攝影（dcfever入選過）
打機（手機game全球第1/線下賽win過4位數）

想學：
踢波
溜冰
溝通技巧（冇女呀屌，可能係呢個問題）

溝通我ok bor

識：
打坐變有錢

想學：
自閉變有女